有冇人覺得歧視黑人完全冇問題？

呢個世界不嬲都唔公平架啦
點解班nigger都咁多年仲未慣

班扮撚晒野既白左仲撚嘔心

唔應該種族歧視任何種族

咁黑人犯罪率係高wo

又係呢啲垃圾理論

你老母夠生左你個弱智仔啦

不如你快啲自殺唔好留啲弱智基因係呢個地球

但係黑人犯罪率高係事實

咁你淨係講事實同數據咪唔算歧視囉

我憎阿差多過黑人

其實無野係有問題 你有話事權咪聽你說話
警察殺你全家又有咩問題

我個人唔會以種族去歧視人
我只會以行為、教養去歧視人
我見過好有禮貌好nice嘅黑人，我都冇歧視佢
但係有啲黑人自己平時就姦淫擄掠，人哋鬧佢姦淫擄掠或者比警察拉嘅時候就話人racist
佢哋有啲人自己都歧視自己
好鐘意victimise自己去攞著數或者掩飾自己做錯嘢

ching咁嬲做咩？你係黑人？

吓
唔歧視支那人即係歧視緊全世界所有人喎

呢個世界不嬲都唔公平架啦
邊個有權邊個話事架啦
政府有權咪政府話事囉
咁你唔好出嚟抗爭啦笨柒
拉

即係連登仔唔應該歧視支那人？

呢個世界不嬲都唔公平架啦
點解班香港人都咁多個月仲未慣

yes 我都慣

無歧視過支那人，支那人作惡多端，鄙視同仇視係公平既反應，唔算歧視

唔屬歧視

鄙視同仇視唔係歧視語言藝術勁到

我開頭都咁同種族歧視撚解釋，然後佢表示我已經有歧視

佢話我表示"見過好有禮貌嘅黑人"
唧係我下意識表示黑人並唔無禮貌

仲反問點解唔話見過好有禮貌好nice嘅白人/黃人

亞洲人俾人歧視到仆街，西方電影音樂你幾乎唔會見到亞洲人存在
就係因為數量唔夠黑人多，亞洲人俾人歧視就應份

你個頭就語言藝術
識唔識字？
本身歧視就係解不公地看待人
唔仇視壞人先係歧視

唔明點解要歧視黑人
我對黑人印象唔錯
以前讀書識d exchange
好玩得，又單純

我睇波又大把黑人球星

左膠邏輯